Dbrand手機貼

有冇巴打買過?
質素點?香港有冇?

用緊 前排先做完8折

有冇圖J下
btw點買架

官網直接買囉

正呀
shipping會去香港?

會

仲戴唔戴到case
sofar有冇甩同飛邊

貼得好就唔會甩既 我建議你試YouTube 睇佢個教學黎痴

Case個方面，太緊個d case會搞到貼紙走位，等別係iPhone 6個4個角， 用軟個啲case 就基本上冇問題

謝巴打

呢個靚喎巴打

我教幫我fd貼左呢隻落iPhone 7

以前部6 plus用左大半年之後花曬
不過搣返出黎冇咩痕跡
都ok
痴果時要好準，要用熱風筒吹
如果唔係會突少少出黎好7

有無巴打知道 邊度有代貼同買貼

之前部z3買來貼背面
耐用！

代買多數冇架啦

自己上官網買啦

貼其實唔係太難 係買比較煩姐

除左官網 有無其他網站代購

好似唔見有 我嗰陣都係官網買

官網已經直寄香港，仲要代購

9成9 又係自己冇信用卡
屋企冇人收件 之類問題

有無人有興趣夾
買夠20美金有free ship
1. steve 仔仔 $9.95

佢寄去你屋企信箱

可以join埋單嗎?